
                      ¡Qué decepción! Para ser una película de acción, tiene muy poca y mala. Como entretenimiento aburre. Se nota que por razones comerciales han hecho dos películas del libro en vez de una. Se notan las escenas de relleno. Trama  floja, malos actores y la dirección pésima. La película se acaba madia hora antes de que aparezca Fin.
En conclusión, salí con la sensación de que me habían estafado y con ganas de que me devolvieran el dinero.
        
            